你走左以後唔好返黎

同mk仔過世啦你

Ok 88